全民戴口罩！

我想講，香港空氣呢排好差
PM2.5, AQI 爆哂標。

為咗你嘅健康，唔好懶，出街戴口罩

Source:

推呀！！你要加油叫人幫推！我都係P牌仔呀屌

突發！香城online現已公開發售！

出街有帶

多D人帶啦！好無！否则後生仔女带就好易被狗啦！我地中年人做D野啦！保護後生仔女！又可以保護自己，防止傳染病！